====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les espaces publics que j ' ai dessinés sont davantage à la recherche d ' une sobriété intemporelle : avenue de la Paix et esplanade Guynemer à Amiens , square Vauban à Euralille , promenade Arthur-Rimbaud à Paris et espaces publics de Clichy-Batignolles , avec Jacqueline Osty .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

